屌你老母！屌你老母！揾目標證人你喺連登推po jm9？

去fb推啊 連登上哂熱門有閪用呀

揾到突破點！！集氣召喚毛EE搶救831證據

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

去fb

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招點拆？到時又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

毛ee fb

人權監察fb

推

毛ee

成堆洗版撚唔知連登已飽和

咁點算 去HA secrets 推post?

去毛ee fb 人權監察fb

push

第2個post嗰個人似係護士wor 同我件制服一樣

[ 轉發 ]
831？呢個仆街冚家產喺太子協助黑警捉示威者，我朋友因爲個袋有裝備，所以真係好驚比黑警砌，原本走得甩，點知比呢個仆街提d黑警，入到控制室就炸傻扮懵，點解狗鐵d人可以甘撚無恥，助紂呢個邪惡政權，香港人加油！

中文全名:尹嘉輝
英文全名:Wan Ka Fai
狗鐵職員編號:494011

9月3日